班marvel撚好撚煩啊屌

睇套戲睇到幾千百個post日日叫春
又比黎比去 煩到仆街
睇到戲睇到上哂腦

Popcorn movie 可有可無嘅
成班撚樣吹到幾正幾正
留戀細個玩開嘅機械人蕉蕉蕉銀芽

真係好撚幼稚
好勁呀啲英雄
打低晒啲壞人同怪獸啦

佢地可唔可以集中討論呀
煩到仆街